\beginsong{Addormentato ma non troppo}[by={C. Turato -- D. Campani -- G. Carletti -- C. Falzone}]
% \transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[B- D | B- E] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse\chordsoff
Io non posso correre, \brk come devo fare?
Io non posso vedere, \brk mi faccio accompagnare.
Io non so leggere, \brk non è colpa degli occhiali.
Io non ho da mangiare.\smallskip
Io non posso credere \brk perché prima devo fare
un bel inchino \brk al mio vicino.
Io non posso urlare \brk neanche piano piano.
Io non posso scrivere.\smallskip
Io non posso dire \brk io non posso pensare.
È uno spreco per me\dots
\chordson \[B-] \[D] | \[B-] per \[E]me.
{\nolyrics \[E | E F#-]}
\endverse

\beginchorus
\[C] Io non scambie\[C#-]rò la mia identità
\[E] per avere in \[F#]cambio immuni\[('A)]tà
\[C]predominante \[D] ma flessibi\[A]le. |  \[A]
\rep2
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Io non posso piangere, come devo fare?
Io non posso chiedere, passerò domani.
Io non posso parlare, è colpa del Bignami.
Io non ho da dormire.\smallskip
Io non devo dire che non posso accettare.
Io non devo dire ``Vota Babbo Natale''.
Io non devo dire che sotto il maglione
io non ho bombe ma molto ardore.
molto ardore.\smallskip
Bisognerebbe riempire i pensieri
almeno una volta al mese
ma senza pretese.
Io mi accontento dei manichini in vetrina.
\endverse

\beginverse*
\poetry{Vota Babbo Natale!}
\endverse
\endsong
